hi rubbish 感動的是所有畜牲用返自己名

除左隻飲油犬🤔🤔

要改名了

開多個

hi rubiish

開唔到

你手震牙

y牙😿

冇email

Hi

明年金日?

我仲有兩個account 🤗🤗

Plus vip + 兩個isp 🤗🤗

🤓

我有兩個plus vip得一個開到acc

我都有幾個不過得一個用倒
其他都錯誤或已使用

飲油畜牲

我已經開哂3個黎改username🤗🤗

飲勝

哥帥拜仁>>>>>>柒碌拜仁

要3個黎做乜😂

唔知
早兩日成日on99自動logout就順手申請埋
反正咁方便

你踢波踢半季咩 依家半季刀未完
仲要食緊哥狗d蘇州屎

haha

Ha😜

打算舉報晒你地🤓🤓

飲油

好擔心樸狗同賓狗牙

=.=

🐶

XD

🐱

Jxxxxxxxxx

樸狗仆街死

😂👍🏻

🐱🐱

好手足👍🏻

出左an版了

歡迎樸狗🤓🤓

🤓🤓尼個emoji真係好正

自認畜牲

你呢

🤔

你第一個話要改

咁畜牲係用緊本身個名
咁改名之後係咩

❓❓❓